啱啱經過觀塘成業街starbucks坐滿晒人

呢排無自修室，好多學生哥都要去starbucks補習/溫書
利申：我都幫人補，但係齋補唔買

有m記